抽中對話會嘅朋友，可以考慮cosplay popo/白衣人/藍絲

睇下門口畀唔畀你入

可能藤條都okay

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Cosplay popo等於自動送頭

假啲

Sm裝嗰隻

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告